香港政府係咪歧視緊韓國人？

推

係 記者唔該問啦屌

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

擺到明歧視，吹咩？

係

垃圾政府擺到明向韓國人報仇

推啊屌